中共倒台後，誰掌中國地區政權

2021年中華聯邦國正式成立

13億人投票
共產黨獲勝

普京

用俄文嘅支那 好睇lu

邊個有槍咪邊個揸fit囉

希望係中華民國

各省獨立,各自為政

所有以「漢族」省份地區按方言文化，分裂成幾十個自治共和國， 經濟、國防、內政可以以歐洲聯盟模式搞華夏聯邦維繫各國， 但必須要放棄所有大殺傷力武器

新疆、西藏徹底獨立， 內蒙、東北、雲南會分別加入蒙古國、俄羅斯同越南。

香港必然成為獨立城邦共和國，並且將管治整個以廣東話為主嘅大灣區、 香山群島同澳門， 從而為香港人提供真正自由嘅生存空間

所有支那沿海城市同首都北京將會由聯合國維和部隊託管50年， 直至支那還清債務

鼓勵佢哋組織政黨，全民投票

割據時代

害咗台灣
土地太大絕對唔係好事

覺得中國分裂多個小國係最好
其實話小，淨係廣東咁計都已經大過好多現有國家
民風差太遠夾硬合做一國始終唔會長久

大混戰時代

仲痴住民國 俾台灣人屌死都似⋯⋯真係害慘佢哋

要行聯邦共和制
不過民國返去大陸
必須要由訓政再開始

軍閥割據
南北自治

老實講, 中國唔畀人殖民幾代, 呢個地方根本冇得救, 就算冇左中共, 但人民質素一樣會搞出下一個中共

南民主 北獨裁
南興盛 北窮困

最好就中國內戰各省互片
香港就暫時由美國接管

北佬一向獨裁、野蠻DNA強
完全秉承滿清

大灣區自已獨立就夠

最似應該好似一百年前軍閥割據做土皇帝
美國佬賣軍火賺錢打到天昏地暗

應該會分開極權同聯省自治兩個集團
極權係北面
聯省自治係南面
視乎中共咩形式倒台分大細

狗改不了吃屎